好想重新黎過，但又唔想自殺

25歲都未試過同男仔單獨出街
究竟比人溝既感覺係點

好想破處

放TG上黎，好哂有巴打搵你

生活圈子無男性定樣子問題？

應該係樣

想要真愛呀

死番去5p啦淫娃

生活圈子無男仔咩？

用photo shop?

呢個幾好笑

有d哨牙少肥矮水筒腰咁
個feel大約係咁